其實戴巴掌仲屈係祖記做乜？點解唔過曼聯？

曼聯就係爭咁個創作前鋒

去曼聯到頹廢？

去利記好過啦

點解唔過 錫菲聯

創作型前鋒

去踢返起個勢

利記多創作前鋒

錫菲聯做乜膠

1.
錫菲聯(9)
曼聯(14)

2.大家都係聯

曼聯有福仔

黎阿仙奴做10號啦 大家都是阿

阿仙奴剩係遭踢歐霸

臭燒比人逼害

奧斯爾加入電競吧

佢幾耐無出過場

有時出咗都唔知

可能因為佢唔想下年踢英冠掛

佢過曼聯就唔駛踢英冠啦

唔知話你on9定樂觀好

咁樣衰 點同牙朗鬥